PS4機主討論區（1) 轉會！

高登PS4機主討論區

新型「PlayStationR4」已在港推出

2016年09月09日Sony在香港正式發售新款PS4主機(CUH-2000系列)並減價2,380元 (500GB) 及2,680元 (1TB)；

體積比舊款(CUH-12XX系列)細了 30%、重量輕 16%，且額外省電 28%。

此外升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙4.0，其餘跟(CUH-1XXX系列)無分別

(需留意少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，部份第三方高級耳機需此接口作訊號連接。)

新型「PlayStationR4」將於2016年11月09日在港推出，已公開預購

另外，於11月09日起新增PS4 Pro主機，建議零售價HK$ 3,180，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(其實所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0和硬碟提升到支援SATA III。

(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)

PlayStation VR 已在港推出

推出日期：2016年10月13日

售價：$3,180 / $3,480 (連鏡頭)

專頁：

CATson_二世(舊A/C貓之子及CATson)私人Q&amp;A整理

Q1: 買水貨定行貨好，水貨平幾百蚊喎？

A1: 如果你確信Sony嘅電子產品唔需要保養，又或者差幾百蚊開飯嘅話

可以揀水貨

但記住行貨有得加錢加到2年保(網上登記另外再多90日)，整機地點有幾個，維修最多一星期就還畀你

水貨得一年店舖私保，仲要有壞拎去整隨時要等一個月先拎得返部機

同埋之前買到嘅行貨係使用輕觸式開關及出碟掣嘅CUH-10xx及CUH-11xx，有唔少高登巴絲打已經出現無故彈碟的問題，多次送修後依然未解決到問題，於是有人估計為設計問題；而新版的CUH-12xx改用按鈕式開關及出碟掣更進一步證明此問題不可簡單解決，所以本人建議未買機嘅PS4準玩家購買時確定為新版CUH-12xx PS4會較好

PS:彈碟未過保就送修，過保就試下面幾種方法：

以上方法都係Playstation放出嘅方法，另有其他玩家嘅個人解決方法，請自行GOOGLE

Q2: 買唔買PS4好？咁又有咩顏色揀？同梱版係咩又包D咩？

A2: 買就買，唔買就唔買，好心咁大個人就自己揸次主意啦！

揀咩顏色可以參考自己條內褲嘅顏色，以下嘅顏色都唔match的話，請換過條內褲再黎問呢個問題同睇下面嘅答案

CUH-10xx及CUH-11xx版為鋼琴面，CUH-12xx為磨沙面，外型尺吋無分別，由輕觸式開關及出碟掣改為按鈕式：

原始黑

冰河白

Dragon Quest Metal Slime Edition

Batman: Arkham Knight Limited Edition

其餘仲有HDD CASE貼紙限定版

Metal Gear Solid V: The Phantom Pain Limited Edition (首個公開的CUH-12xx版限定機)

各種同梱版內容：

Q3: 得唔得介紹下PS4？

A3: IGN介紹：

自己慢慢睇

Q4: 買唔買埋PS Plus好？

A4: 想上網同人連線打機以及每個月有game免費玩就買，一年$268

Q5: PS Plus買完係咪咩A/C都用得?

A5: 如果你A地區嘅A/C買咗，之後下載咗隻game，如果B地區都有出呢隻game的話就可以用B地區A/C免費玩，但唔代表你B地區可以上PSN下載PS Plus嘅免費game

即係話PS Plus跟A/C

Q6: 買唔買埋Camera好？

A6: 暫時得The Playroom同Just Dance 2014，Just Dance 2015玩到PS4 Camera，，其他game都有D會同Camera 有相關嘅動作反應(如alien isolation等等)，你有用就買，又或者好似我咁買定返黎等開party用

官方價$468，有時候Sony會搞活動有得加少少錢購入，真係入手可以之後同人夾

而Sony既VR Project Morpheus都需要用到Camera

盒外有寫明

PS2 為最新支援服務，可以更靚畫玩重玩PS2 GAME

Q7: PS4打直定打橫放？打直係咪要買直立架？

A7: 外國測試過打橫放會散熱快D，但你有冇位放？

無就買直立架啦，官方$228，代用見過$88，個人建議畀多少少買D有散熱孔既直立架

唔用直立架就咁打直放都可以，但提醒一句見過唔少人跌到壞機要拎去整

Q8: 行貨有冇MIJ？

A8: 日本有MIJ嘅PS4，但香港行貨並無此款MIJ機

Q9: 如果買手掣買咩色好？有咩色揀？

A9: 咁幫你揀完係咪送畀我？咁我要紅色

除咗黑色白色，仲可以揀藍色同紅色，官方價$468

此外有下面兩款單獨出售的特別色版

新迷彩灰

20周年紀念版

另有其他同梱版特別手掣以及副廠出既手掣，不在此一一介紹

Q10: 成日聽人講藍光死紅光死，即係點死？

A10: 如果你部PS4開機後一直都係藍光唔轉白光又無畫面，咪死機囉；紅光係過熱，畀佢休息一陣或吹下佢好似會快D好返

Q11: 係咪有得玩返PS3同PS2嘅Game?
A11: 買PS3 GAME 可用盒內所附嘅CODE 升為PS4 GAME的確有﹐此活動主要係PS4 首發時嘅GAME先有，同2015新出嘅一﹑兩隻ONLINE 對戰嘅GAME都有，但並非所有PS3 GAME都可升，詳情請向店員查訊，一般有此活動嘅PS3 GAME

Q12: 咩Game好玩？
A12: 下面各大網頁都有game list慢慢睇
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

英文Wikipedia

IGN (US)

其餘英文sources

日版sources

Q13: 有無高登巴絲打嘅PSN List？
A13:

Q14: 用咩HDMI線好？
A14: 依自己要幾長嘅線決定啦，3米內用返Sony送嘅線或外面買嘅無品牌線都無所謂，3-5米就買條大陸出嘅線都得，5-15米就買國際品牌啦
有得錢就揀1.4a ver嘅HDMI連4K同10.2Gb/s加3D都得，再有錢D就買HDMI 2.0 ver
最後提醒一句:HDMI線好定差唔在於價錢，換條好D嘅電源線仲明顯睇出差別
靚嘅電源線可以去深水埗搵鴨察街到搵到(更換電源線有風險，請自行決定)

Q15: PS4用wifi定用LAN線上網？
A15: 有得揀當然係LAN，穩定好多

Q16: 保養有無得加長？
A16: 有，官方價$298，詳情請閱官網
最長保養時期為2年又90日

Q17: PS4用內置直播無聲？甚至無法直播？
A17: 有部份遊戲未更新關係所以無聲出，慢慢等下啦；
至於無法直播，多數係因為你打算直播偷跑嘅GAME，所以被禁止

Q18: 有無PS4支援嘅耳機list？
A18: 只有用戶Report版：

知一聲，本人收集電子廢料)

3.)跟下圖咁買hdmi聲音分離器同HDMI to DVI轉頭

(此方式有少量聲音delay，如mon及喇叭你唔會短時間更換的話合用)
4.)插喇叭嘅3.5mm去手制下方
(實測手制會快半小時左右無電，如有雙手制可一充一玩的話合用)
5.)買個光纖轉3.5mm嘅DAC(或轉換器)
(理應無聲音delay，建議買個貴少少嘅DAC，有埋Dolby Digital或DTS解碼就最好)
6.)買個USB轉音響插頭嘅轉頭，類似下圖(可以轉紅綠或直接3.5mm)

直插PS4同喇叭，大部份都無需setting直接可以使用出聲

Q19:原來沒有 從來都沒有
A19:原來沒有 從來都沒有

Q20: 咩係藍店
A20: 即係PlayStation Platinum Shop
可以上查詢各店舖位置

Q21:想用電腦mon玩PS4，但係得DVI無HDMI，另外得個有3.5mm插嘅喇叭，點樣有畫有聲？
A21:6個方案
1.)掉咗個舊mon佢，買過個有hdmi有喇叭或者有埋聲音輸出嘅mon(不過大部份mon嘅喇叭都好垃圾......)
2.)掉咗部PS4佢咪鬼玩(記得通

Q22: PS PLUS香港黎緊下個月送咩GAME?
A22: 我鬼知咩
又唔係sony做
自己去睇啦

Initial template was provided by CATson_二世(舊A/C貓之子及CATson) and completed by 一眾高登巴絲打

首post 留名

留個靚名

留名

前日買咗機

最重要張gif 呢

戴妖呢

好似有人開左準機主POST，唔會又有人唔知訂掛

點可以帶漏佢

佢係ps4 post 既靈魂人物

無機唔該去隔離！

機主lau ming

有機

話說點解會有link既，係咪用到web版

Lm

Lm先

強烈建議大家唔好買mouse同keyboard, 真心後悔

冇人理 自己黎

Black Friday 買乜game好

推

諗住買巫師3 year of the game

想買mafia 3，平多啲就好

轉左會推推先
Black Friday見到Witcher 3大減價

買左巫師同bloodborne

買左P5 未開

轉會 留個靚名先

lm
打住g gen等人中

有無人開個FFXV討論區

留個名先

lm

機主post

Bandai d game 無得remote play 真係好戇鳩

隻刀劍想白金真係打死人

咪係 想同fd 一齊玩都唔得

都唔知封左有咩用

要錄既都阻止唔到

阻住d 人同朋友打機

轉會新post留名

留名留名

新人留名

Remote play =/= share play

兩樣功能都係俾人封左畫面 所以玩唔到

留名先

呢度冇機入來都係仆街死

Ff15 下星期出，有冇巴打係買dl版🤔❓

好懷念

ggen未爆就話出ff 遲下仲有人中 玩唔切

Game點會玩得晒嫁

咁樣講，12月頭仲有隻巨鳥

知唔知點樣係英國psn 買 game?

Ps 4點先玩到捉猴啦
我見us 定eu 有
但hk ps store 冇

咁我叫人幫我買隻碟玩唔玩到

唔想專登拎番部ps2出黎

幾時先有pro賣
等左大半個月都未有大貨

掙扎緊買FF先定等人中

買晒去，2100-2300玩FF，2300-0100玩人中

無機入黎正仆街

搞Gay幻想15

Psn Un差4 6折 有d 心動，麥提9號半價又係

原本諗住等pro, 但八號出人中

就諗住過兩日買返普通薄版算， 連埋人中

Zero, 極同刀劍神域幾隻game有排玩

但而家睇post先知ps4學埋xbox咁要買年費黎玩online

有舊機而又買左新機(pro/slim)嘅巴打
你地舊機諗住點處置
舊機個27個月保過左 賣出去好似唔係好值錢
不過擺屋企又好似冇咩意思

舊機ps4放唔放

拎返公司

擺房

有朋友已經叫我放就放俾佢

冇4k tv?

開個us psn account
買us 果邊既點數卡
入番us store 買
利申 聽fd 講

有無人試左快閃邊隻冷門game好玩

就係冇， 地方所限只能放32吋

放出廳打

諗住買slim
google過好似話黃金間藍店係伏黎？
咁我去信和果間信唔信得過

去寶源唔得咩？

冇伏 ?

留名
有無開Ps VR post 呀 ？

新會留名

我岩岩係果度買左1tb slim 2580

加賣刀劍3000落樓

想問多少少
我應該點分部機係水貨定行貨

應該係個盒背有張貼紙痴住俾你話可以登記加90日保養

Black Friday 巫師3 game of the year 版$233 好抵玩，但又覺得實體碟正d，好掙扎

新postLM

Gtav $234抵唔抵？
有啲想買

出面2手好似仲賣緊$250，都係睇你想唔想要實體碟

想買個mon 打PS4 pro, 有無推介？

（舊mon 23吋壞左，試過remote play 去iMac 效果唔理想）

想問下PS plus係咪都可以同人share
仲有而家個會籍優惠,本身到期再買都會有回贈?

機主留名

想問下pro 機有無ff15 bundle?
我淨係見到slim 機有。。。

如果要買新機，買slim 好定pro 好？

你將會買4k電視先諗pro

機主報個到先

pro 機連淨機都冇，得炒價貨，唔會咁快有bundle 版啦

咁我買slim 機算
邊度買抵❓想玩刀劍同ff15

無4k tv

ff15 配pro 機真係一流 刀劍就冇所謂
ff15 好似有bundle slim 機，通常都係sony store / 藍店買啦

btw 呢到係機主post

冇就諗慳唔慳返幾百蚊

留名 年尾真係玩唔切 又FF ggen 同人中

縮水狗2都未爆機,果斷放棄ff,直接等人中

如果買唔到pro咁買slim好唔好 我用普通電腦mon玩，所以係咪無所謂？ 求巴打指教

機主

點解香港 psn 重未有 inside ？美服出左好耐……

龍珠xv2中文偷跑左未

留明

想問下有無得外置hard dise 加多個內容
得500GB唔夠用

唔知係咪係度問
Black Friday 我買左 lego Star Wars the force awakens 豪華版
好似包左DLC 果d
想問下點入？
因為我唔知邊度有code比我入

數碼版要入曲架咩？

plus 三月到期
宜家送15% psn 回贈入唔入手好？
以往呢幾個月有冇其他promo？

之前睇個fd講500gb就夠
真係累撚死我
搞到我無買1tb
搞到要del野

你好多download game?我仲有1半位

我記得 去game鋪買，都係$220 左右 12個月ps plus .

自己換咪得羅，差唔多價，仲多隻500g 用

識買一定等佢12+1先買

15% 好似 抵過12+1 ...

買完部silm返黎玩咗兩個禮拜就壞咗

拎去原廠整話無零件要等一個月

15%一定要洗返係PSN度，變相要再比錢夾硬買其他野先會感覺上個plus平左
咁我寧願佢直接送一個月好過

1. $268 x (1-15%)=$228 12個月，唔使$20個月，但要幫襯番psn 。

2. psn 賣 ps plus $268 12個月(當送一個月時，即13個月)，都要$20一個月。

3. game 鋪賣$220 12個月，都唔使$20個月。

自己諗
咁簡單都要我計出黎

自膠
原來唔係比discount code買野用，係直接回水40蚊落PSN錢包度

最抵都係6週年 買12+2

冇人壞 點有零件

清緊垃圾又點會留零件

琴日買完deluxe ff, 冇錢喇

咁快壞

唔係掛 我又諗住買slim

新機做咩唔買pro? slim又唔係真係咁細部
不過無舊機咁熱同嘈

我用21吋電腦mon玩又冇諗住買VR
而且pro又炒緊

唔係公價268既咩
點解game鋪平咁多

邊間有220
出執睇親都係268

係囉邊度有咁平
後悔果陣六月冇買到

買隻2TB啦 好爽

隻game有咩咁正 見好多人都話玩
睇左gameplay都唔知係到做乜

同問邊度220

有冇人用緊xim4打緊槍game

出左啦？

留名，撐lihkg

係咪咩hardisk都用得

呢隻當年同FF15差唔多時期公佈,兩隻都等左起碼7,8年到依家先出

LM

我都諗住換2TB,想問下巴打有無推介邊隻牌子好用

仲有隻仁王
呢三隻game真係細細個就已經聽過佢個名

Ff 就十年，另外兩隻就唔知，都耐

仁王有咁耐歷史咩

唔想幫人宣傳，同埋果陣(約半年前)果間game 鋪 應該清緊貨，價錢係平d 。

咪吹得就吹，無Dark souls 賣得咁成功，邊會有人開發 仁王

你班衰仔過哂黎唔叫我

隻last guardian 掂唔掂？

睇完gameplay我覺得雷聲大雨點小
當年出名都係畫面風格場景似汪達巨像
但佢玩法真係探險齋行

Psn 係咪維修緊

我登入唔到 出 CE-33992-6

無事啦 原來係個psn ac 出左問題

睇定d先

轉左過嚟貼下收藏先

後高登時代留名

想問batman return to arkham買邊個版本好？見歐版好似得一隻碟？港版兩隻？

有兩隻羅拉？

十二月psn日服送蘇菲

想問下個PS PLUS回贈優惠,係咪買會籍卡就冇個回贈

plus 每月d 免費game
轉左地區係咪會無得玩返(原acc plus過期)

好人好者點會留係個邊

跟地區，好似係

日服咁正

雖然呢排港服都算係咁

PSN唔岩地區既啟動隔離會有把鎖係度，要登入返果個地區既PSN或者設為常用PS4先玩到

不過就唔知Plus game可唔可以用常用PS4果招

港服仲未公布今個月有咩免費game ge

3隻都係ps3發佈

《仁王》（日語：仁王）是一款尚未推出的歷史題材電子遊戲，作品為融入角色扮演要素的動作類型。遊戲由Team Ninja開發，光榮特庫摩預定於2017年，在PlayStation 4獨佔發行。[1][2]遊戲主角為虛構化的三浦按針/威廉·亞當斯，他在遊戲中將以銀髮的西洋武士的形象現身。

《仁王》最初公佈於2004年，而當時計劃登陸PlayStation 3平台，但是之後若干年遊戲並沒有發售而是逐漸杳無音訊，直到2015年東京遊戲展上重新公佈，而平台也更換成PlayStation 4。[3]

仁王仲耐歷史 成13年

真係未聽過

過左嚟首po 留名

龍珠好唔好玩

好問題

另外
ps plus free game 一定要買番岩地區既會藉先俾你玩

同埋 除非識日文或好鍾意睇日文字，否則都係香港psn 最有需要買 ( 中文化 差好遠)

你認為會開發13年?

小島神

請問寶源係咪姐係深水埗果間寶源亞洲有限公司
門口寫住歡迎批發 不設零售

佢黃金中間門口果間金源都係佢， 果度咪零售

原來唔同名

終於搞埋一年延長保養

仆街罪大同你首批試伏都唔送埋

想問下加hard disk 有無咩牌子限制
係咪買最平就得？

瘡撚線訓醒見到 last of us part 2

艾莉樣衰左咁多
黑化

有冇巴打知邊到有做舊機換slim

未買機 純貼料

mvsc i

X!!!!!

見有間細鋪有做 hxqgaxmxr
不過前排係高登比人發現疑似炒pro
又疑似係抽獎到做假寫自己個ac名

利申係個到買過game服務ok 但價錢一定唔係最抵

PS Plus 邊度Game鋪平？ 上兩星期係咁而行黃金見到都要260, 上ps store online 買都係268

等佢做12+1/+2

幾時先有Pro現貨呀屌

買大屌定人中好

如果照而家個promo黎講你買一年佢比返40蚊PSN你，你再用返果40蚊買一個月就同12+1冇分別，仲好似有2蚊剩

有冇人有美加account但無美加Credit card？
你哋點買PSN啲嘢？

我部機入碟玩既game會卡住個畫面仲搞到部機輕埋，但係玩上網down既game就完會冇事

有冇巴打知點搞

試下del左佢重裝一次，入碟玩個陣都係load返你hdd install左既野(好似係)

買左ps4 捆裝FFxv 連PS plus 1年 3180
會唔會好傻仔？

玩緊uncharted 1, 一路都以為係打人，點知臨尾成堆喪屍嚇左嚇 , naugty dog 係咪乜春都要加喪屍原素

係amazon開account
就可以用香港信用卡買美服點數

而家個promo係咪買會藉卡就冇個優惠？

有得買pro未

老實講我覺得部機其實係越睇越靚 係得個手制頹左d,正係印XV係右下就算
同埋佢送嗰個ff主題好撚正

有水貨
見vr都未有行貨，我驚我部ps4燒埋都未有pro行貨

btw有冇vr機主 ，隻eve yalkyrie好唔好玩

人中之龍快d黎啦

RE7 新demo香港store係咪未update

終於講今個月送咩game

方根書簡同magicka 2

方根咁快就免費

好撚彩之前特價冇買
唔知人中今日會唔會偷跑

我早一個禮拜仲諗住收隻2手方根黎過聖誕,好在未買

第一張真既一樣，會唔會要裝成100GB落機先玩到

我想問下大家個耳機有無mic無聲既問題？
我平時玩就係用iphone果個既，聽/講都用到
呢排換左個se215，就有聲無mic，但係我去setting果度禁耳機線音量大細個制係有禁制果d啪啪聲既，證明部機收到聲，但係我講野就無聲
我拎埋我個fd果個試都係唔得
有無爸打有解決辦法

之前睇gameplay見到有隻game（應該未出）幾好玩

係人vs機械
好似會用箭打弱點

有無人知叫咩名

無野喇岩岩搵到

Horizon Zero Dawn
下年3月

痴線送方根咁正

點會
尋晚已經玩緊VR mode 喇喎

估佢唔到

我都買左 我覺得有愛就ok
計翻個價連隻Game 差唔多

何況係FFXV 特別版

之前差d買左

OT: XBOX相比做得有誠意同精緻好多，不過就鬼佬品味我就唔識欣賞喇

求救求救

玩玩下game冇啦啦話我應用程式資料毀損。跟住又彈左個CE- 36329-3 岀黎。有冇巴打識搞

方根書簡好唔好玩架？
係咩玩法？

免費咪down黎試下囉

咩game

人在美國,可以幫有需要既巴絲打買美版psn 卡(唔收手續費), 但你有時要幫幫我手買港版psn 卡(無手續費俾)

gt sport,希望唔好再delay

中文版？

VR mode好正 畫面比until dawn 好
不過係有少少暈

同意
比起the kitchen 畫面有明顯進步
期待一月正式版

我諗玩半個鐘就要抖下

Psn plus 除左係ps store 買12個月送1個月
係街外買邊度有$268 psn 卡送1個月？
唔想係ps store 用信用卡

點delay, 而家連日子都冇

唔用卡 咪買點囉

買點？

買點
可唔可以只買268蚊 之後係ps store 買psn plus

200/500 prepay card
我宜家都唔敢係ps度用credit card

本身十一月出，動漫訂咗，要等到下年

用paypal

用便利店有得賣嘅信用卡得唔得？
用幾多就入幾多，類似tap & go

上網睇左好似無 7仔都只係200 500

直接買12個月卡無得送咩

tap and go咪得囉
我而家都係咁用

唔係要pss度買先有得送咩？

係呀 要係psn度買先有得送

咁唔買點數卡,唔直接用信用卡
都係得paypal/tapngo揀
tapngo都唔係咩好野, 用paypal把啦

有冇巴打知啱啱出ps4果陣買既機宜家可以放到幾錢
已經接近成年冇玩
冇試過彈碟
有2隻手制
5隻舊game

依家市面上最平既一手ps4我見過應該係2000蚊
同埋你個部又無保養又係輕觸式按鈕
有無人收都係一個問題

香港係唔係冇行版人中主機賣?

官網得普通機+game

迷彩制係咪得公價$468？

放幾錢？有email嗎

我都係幫個fd問

上面答左我果位巴士 thx

打

有冇巴打知點搞

del左佢 再裝過啦
人地都教埋你

有段時間冇開ps4 今日一開 屌你老母個ps store有d字變左蝗體字

就係試過唔得

sony 用勇者系列 同 wildarm 做電話game
wildarm 當年咁hit 出續作唔過份啦

好耐啦
比人係fd page屌都係咁

手機果隻唔係續集黎咩？
remake黎架？

點解？

ps個server比人hack過 d資料外洩左
好多人比人hack acc
萬一唔好彩 比人hack 你咪煩

全新故仔
但變電話game 課金game 就伏味濃

重以為佢係買斷制
免費先至貴

輕獨式按鈕真係戇撚鳩鳩

輕獨式

不過呢樣真,有時隻腳唔小心hi到個制就開左機

有無人知magicka個paradox帳有無得登出入過第2個

閹左退碟掣 無曬自動彈碟問題

一樣
利申：買人中6捆裝

slim岩岩入手
本身淨係鍾意2k fifa
有冇必玩game介紹？

手制連唔到PS4 點搞 用左USB線都係閃白光

人中 uncharted 4

買人中6連捆裝，個延長一年保用入唔到

PS4 500GB撚表示 到時出左先換隻1T/2T SSD落去玩
同埋電視無4K...PS4低畫汁OK

唔係掛 今晚返去整走佢先

1TSSD
2T是咪貴過部機

ps4換ssd真係值得咩

btw

又講呢個問題
不嬲都好耐先可以上網登

我以前ps3既獎盃全部喺日服psn

依家ps4玩繁中game，入code要玩港行用港服PSN

D獎盃係咪無得搬返過去

出slim 除左toy soul
邊到扺屌

到時諗住一次過換電視，pro再買埋軚盤

我想買ps4, 但係唔知買邊部好

我用電腦mon 玩,個mon 沒hdr沒4k
未來未有興趣升級或增加ps vr
但係想要pro版的fps 60

筆直: 越平越好

PS4 pro lor

戴妖gif呢

屌佢個40蚊有限期既

pro部機會唔會都係咁熱

PS Award果D game會唔會有折?

pro幾時有大貨阿屌你老味！！！

想問有無人連唔到上Fifa 17?
我試左幾次都入唔到EA 個Server

有無人login唔到 ？

Ea 死 ser bf1 FIFA 都冇得玩

有冇人 hkbn show唔到好友，一入去就error

今日打打下機自己熄咗，之黎著到次又自己熄咗。
而家著唔到機，著一下藍燈就熄咗
應該就係個咩死亡藍燈
有無巴打試過？
PS 已過保

已死, 我有部日版同一情況, 要拎返日本SONY搞

唔知拎去sony整要幾錢
有無巴打有街鋪整機推薦

有無巴打會去Toy Soul排隊

有d想去

Tousoul有咩著數？

幾時先有大貨pro
等到頸長
toy soul 真係唔使旨意有貨
實大把排隊黨

現場 5-60人

會唔會太痴線呀
排隊個位有冇人管
會唔會比d蝻打尖

邊度收到風有5-60人?

facebook

現場成150人

巴打係現場？

有咩正野

梳屎？

幾十人左右啦

依家去！

有無現場巴打可以影張相黎睇下

pish

已投身機主

有冇巴打pro登記唔到保養，有冇人知點解？

我係買slim
Sony做咩要搞到買pro既人好似非洲飢民咁

送俾各位XMAS毒起屋企打機的巴絲打

我都係呀

買slim 洗唔洗排同一條隊

買任何野 都要攞籌跟號碼排

岩岩去黃金行貨vr賣 4980

記得整PSN果個手機二重驗證 港服同日服都用得香港手機
整左多數唔驚 未整隨時比人爆AC 要搵$ONY

邊度SET

買左部ps4 發覺個mon冇內置喇叭 冇3.5mm插頭 唔想用耳機 可以點搞

激死人 買左pro話個mon唔支持咩hdcp2.2 等於白買

1080p可以高畫質或者高流暢度 都好呀

1.用耳機
2.換mon
3.掟部ps4落垃圾桶

掉撚左佢

買個有內置喇叭既mon

用緊個lg mon

我套speaker可以用optic input，而且可以開埋dolby或者dts, 非常正

有冇人用curved mon
感覺如何 聖誕想換moon

我平平地用個lg 24mp88

貪佢有內置喇叭同窄邊框

1700 到

過2日都唔得打去問下先

今日toysoul買左 女朋友送既聖誕禮物

4. remote play

可以熄hdcp...用唔到PS4睇片app唶, game 無問題

加去第一頁做FAQ啦

岩岩入延長保無問題
再試多次

搵緊歐版 白色 ps wireless headset, 大家知唔知邊度會有？ thanks

Psn 開始左Christmas sale
今年psn 減價減得好鬼密

不過都係伏game多

有冇咩game係抵買

GTA V

dragon age inq goty 78
魔界戰記5
鍊金工房

MGS V

買左人中0同借左the last of us
不了

Ps plus 12+3 $268算唔算抵買

Far Cry Primal係咪伏game？

買7折果個

btw有冇巴打知bf1同watchdogs2個code有咩用

之前係玩具展買左ps4 .佢冇平到三百比我

頭五十名 有比電子優惠券比佢睇

我都用緊呢個 但個喇叭真係好廢

headphone out返去喇叭好少少

ps plus 有7折

邊到
睇唔到有

內置喇嗎就算吧啦
有少少閒錢 拎幾舊買隻有低音箱好過

宜家買機仲有冇psn送？

想問下訂到ps vr既巴打，佢話23號-6/1取機
收到確認信
係咪無其他野再收到直接去門市拎機就得？

pro盒入面有3個月

我就咁search都冇，條link 係人地copy出黎

岩岩打去藍店問 最快都要下個月先有可能有pro

儲左好多驚 見到xmas sale又想買

未過期無得買

點會
買十年都得

應該點搞

變左暫時無購買
應該完左

新手就買bloodbrone old hunter
近排新game BF1 抵玩
Fifa nab 都ok

買metal gear
諗緊買唔買watch dog第一集

好彩即時買左

想問下以家仲有冇得買機送手制嘅優惠
其實我想出部新機

罪大又要搞sale又要咁鬼鼠係咪搏比人屌

岩岩加入 有少少問題想請教
1. Ps plus每月送既game係淨係果個月定dl左就永久
2.二手game係咪淨係玩到單機定點？同一手有咩唔同

1. Dl會去內容保存庫，del左可以dl返
2. 冇唔同，除咗俾人玩過之外

買咗GTA V, MSG V, Watch Dogs

仲有冇game推介？Far Cry是咪伏？

部機琴晚開住左，轉台睇陣電視之後，轉翻翻去就黑撚左mon
之後熄機再開，都係著白燈黑mon
試過換電視機換hdmi線都唔得
用條hdmi線駁macbook同電視係正常出到畫面，係駁ps4無畫面出
係咪部出機出問題要拎去整

1.ps+送既game 要keep住買會籍先玩左 會籍過左期就會停

有冇人部ps4重開會無限藍燈

PS FB 話聽日VR 藍店 logon有得walkin

準備買薄
係咪買1TB冇咁煩 唔洗成日刪驚

呢個post問刪game一定係
問買機更加係死罪

明白唒
感謝

隻nier automata demo港服有得玩未?

有部第一代機，大家會揀換pro先定vr先

y not both

那有錢

同埋有無巴打真係試過用pro玩vr畫質好啲

sony官網寫已出貨係咪即係可以去拎？隻vr揀左去旺角拎

呢個時候換PRO有d把鬼
我就係例子

係日本bic cam有 4萬幾yen

巴打讀game速度差唔差得遠？

唔係去dl nier都唔知彈丸論破V3出左
幾日都無人講

咪又係咁

利申ssd

應該會有email

Ff 15實體版正價其實係幾多左右

咁諗vr算

藍店，大鋪個價有分別嗎

準備去Sony專門店買

無機就出返去啦，懂不懂規舉

有機 買多部薄版

咁你quote果個呢...

唔知

下次利申呀麻sorry 巴打

買1TB今次
原機500GB成日要刪驚 好撚煩

自己換hdd/sdd啦 賺隻500 gb hdd

根本唔剷1t都唔會夠

有冇人知今日邊度有vr正價買

Sony store今朝開左我有排買左， 而家 online store開埋預訂

discuss 話有藍店正價pro，真？

有鬼

同意
我爆完機就會del game
想玩先裝返
所以換左隻256gb ssd 都夠用

PSN 7折都可以玩快閃 ON9 SONY

好似係無PSN既人先買得
俾新機主用

我買468

我買完一個月先知有

我轉左ac未買過psn 但係佢話我無權購買
淨係用過兩日免費psn 究竟買唔買到架

試玩左蒼藍女武神 變左無雙

vr 請問有乜game 好玩？

行兩步now loading

我用SSD又唔係好覺
係咁禁O就得其他野變哂無用

用ssd唔會有過場 now loading？
打左幾隻兵仔行前轉場景now loading
睇片過場都成日load

有不過算快
係劇情轉大場景先load得耐

想買overcooked, 但要上us ps store買
我搵到要係amazon買$20點卡，但我個payment deny左，可能係因為我打個假既美國地址同我張卡地址唔岩？
有冇巴打有成功經驗分享

VR買左until dawn
仲有咩必買？

地圖唔係大 畫面又唔係靚（我知係風格
但loading次數都咁多咁密
希望正式版唔係咁
玩法好似唔洗用腦斬斬斬
定係試玩比你試招試系統

通常都唔會改/改唔到

而家興"爽快"嘛, 閃軌都話要加入即時戰鬥元素

PS4手掣可唔可以好似電話咁用USB就咁插落有USB位既插蘇叉電架？

得

係咪已經完左？ 唔見有

已完

Bloodborne 半價

大家覺得今年game of the year 係邊隻，好似無隻突出咁

有冇巴打收到PS4優惠email
知唔知點先會收到

岩岩做機主
有冇FIFA pro club收人

Dark Soul 3
FF15
Persona 5

不過上次sony 個sales 哥哥千叮萬囑話差電一定要插落部主機 否則個手掣好易打柴 唔知堅定流 但我都照聽佢講

長期用hdtv個usb插
未驚過

ff15咪玩啦
遲幾年整好先出可能得
利申；玩左100個鐘

有咩優惠?

插5V就無問題

想買部PS4返去過年玩
想問下D同捆裝既機係咪一律都係500GB?

見到有個係NBA2K17既同捆裝,佢包果隻2K17係有咩分別?

會唔會係單買1部1TB既再另外買隻GAME好D?

uncharted 4呢

有無人知有咩事
更新要成3個鐘

dl kof demo都係慢到飛起

等唔夠位自己換1T
同捆淨係張會員都係260

明明我check 左個wifi 行到 6x.x Mbps
但係ps4睇得11

駁lan 線快好多

無分別

拎部機出去比人換1T幾多錢？

自己換都得啦 好易

官網有教埋點換 唔好送錢俾人咁傻豬

$150 幫你裝icq

FF15真係好心佢放多少少心機落去整啦 都唔知換人做乜
P5重等緊中文版

會員？

自
揾到咩會員，但同捆裝 貴5,600..
會員260, 都貴 3百幾, 好似差不多

寧願等多五年都唔想玩半成品

想問下其實ps4 slim係咪都support 1080p 60fps?

咁就冇人買pro啦

有教既咩
但爭1TB幾錢?

一小部份game本身係60fps
好似Rocket League, 戰國BASARA, FIFA NBA嗰啲體育game , Star Wars Battlefront, 生化7 (至少demo係) etc

另外想問下有無咩4K MON好推薦?
最好個MON可以有內置喇叭比我插耳機啦

又或者有無咩既外置野,係可以比我插耳機去聽GAME聲?

本身用緊對425插NOTEBOOK聽歌打機

唔錯但隻game好短，爆一次就唔會返玩

Ps4係直接插手制就聽到聲

所以都係pro好..

計左game未？
好似包條hdmi

宜家邊到有ps move買
買咗vr先知屋企兩碌vr壞咗

乜舖都有啦
又冇人爭

琴日係元朗問冇貨
今日去ssp行轉先

賣晒啦

有冇巴打買左vr, 覺得d game畫質差唔差？

我有vr, 但我只用slim, 畫質應該係Nintendo 64左右， 玩game畫面一移動就會覺暈，賽車尤其頂唔順， 佢有隻好似mario64既game又係一移動就黎料， 玩十分鐘就一定要除

Uncharted 4
The last guardian

真心唔知
之前都係得部PS3

過千好貴

THE LAST GUARDIAN 有口碑但係口味唔夠大眾, 好似唔多人玩咁

我都係用slim玩vr,畫質的確係好差
不過我同我阿哥玩咁耐先得1-2隻game係覺得暈,我個fd就幾乎隻隻game都會暈
所以最好都係去朋友屋企/出面試下玩睇下會唔會暈先再考慮下

不過插左之後要去設定較一較野先會聽到全部聲

呢個真， 唔係買左體質頂唔到又唔岩心水就麻煩， 雖然放都易放

今年PS Plus係唔係唔會做12+3 / 12+1優惠嫁啦 下星期就到期

另外有無巴打想收一隻PS4黑色手制, 就快過保養

等新年

一月美帳psn免費出左，香港係咪又例遲

買左機之後再睇睇點整先

另外玩下2K/FIFA 用普通有HDMI既MON O唔OK?
屋企有個FULL HD MON

諗緊買唔買Pro ,同肥機分別好似唔大

一定唔會係uc4同the last guardian

但battlefield 呢啲係咪冇可能

PS Plus 2017年1月免費遊戲 港服已出
唔太熟，好唔好玩？

又一隻4P Game
Helldivers 之前買左
Magicka2 我仲未爆機
又黎多隻

香港終於有新headset買

到底vr幾時有正價現貨
又唔知幾時再開預訂

Alienation 三隻邊隻好玩d
淨係玩過helldiver狂俾人踢出隊

新手想問2k17個code點入

係咪要down之前入code先得，我玩左幾個月先醒起未用code

同埋點知自己隻game係咩版 聽人講話港版美版唔同，咁我隻就繁中黎既，唔知重有冇分版（唔好屌我 ） 求救

心急人上

幾錢

千三

有冇人用緊 同舊款分別大唔大
用過二代 都幾重下

玩左幾年真係想知個EXT插口係用黎做咩，係咪同元祖PS Vita一樣係謎之插口

叉電
佢個原廠dock 就係插底
之前減價買咗隻

我冇買到，一直都以為係用USB叉

係咪特典code呀
繁中行版正常去港伏入就得
利：無玩2k唔知咩code

Diablo 3 係咪抵買？
大家覺得好唔好玩

想問下而家想出機 價錢上 係咪去藍店同出面買都無乜分別

Ps3玩家換PS4 發現好似O X同RL1 2個功能互換左 係咪行機先跟番O係確定X係取消 定全部改曬？

主畫面同setting都係 O確定 X取消
Game入面就隻隻唔同，巴打你之前係水貨機？

唔知 黃金度買
之前玩starwar開槍制變左 勁唔開心

鬼佬game係X確定O取消

你中意不停打裝咪好玩

其實1月最正係NET HIGH 不過完全唔識日文就可以唔理
日伏唔送我會俾38蚊買一個月港伏玩囉

公價

Alienation 會唔會好似helldivers 咁打到自己人？

1t 都唔平啦 仲要2 tb

岩岩睇下D文
見到D人話500GB唔係好夠用

其實係咪應該一買完部機,乜GAME都唔夠,就喧BACKUP/唔BACKUP,直接換左個2TB既HDD先會比較好D?

新機應該唔洗BACKUP任何野掛?

正 可以local 4 players

上官網下載番個file落usb度
直接換，唔駛backup
500gb實唔夠

岩岩玩ps4冇耐，好多都唔熟，我想問下係play station store買既/預購既係咪全部都係數位下載版黎？
係store到可唔可以預購到實體版
定係冇得講，一定要出去店到買？

係store買嘅全部都係下載版，要實體嘅，要出去店買

Yes

仲要下載野先?

電腦都要裝WINDOW啦

想問下點解 bf1同tf分開買會平會一齊買

係bug定 一齊買真係有d唔同？

又岩
但係官網邊到有得DL?

原價既話一齊買平d

Tf好似冇咩人玩 淨買bf1算

佢果個package豪華版黎
不過ea game淨買普通版是常識

Star wars單機內容多唔多野玩？定主要都係連線對戰

主要連線，冇故事

呢邊少打手同鋪頭佬 高登真係乜台都多打手

宜家有冇d咩賽車可以spilt screen 玩

高登果邊應該都少鋪頭佬喎
高登唔比做商業活動
打手吹捧就禁唔到

宜家pro係sony有正價貨？？

有冇巴打換左新機想放舊機
telegram: g12roud

有無恐怖遊戲好介紹？
類似dead space 1,2 咁
謝謝

??

想買部2手ps4同fd玩下

有無巴打放

Telegram :hisccccle

唔識打去問？

終於買左pro,日水3490

Nier Automata係咪冇中文限定？

無啦啦收到封咁嘅email
係fake定咩黎 無搞過呢啲野
使唔使report定點搞好

買錯左，買左港版PlayStation card
180放返出黎

有興趣，點交收

連登未有pm喊出黎
s8952ex@hotmail.com

DS3幾時先特價

大家點睇仁王隻GAME?

是咁的，最近就想入貨買ps4
想問有冇話最好買港版定日版

必買

戇撚鳩， 俾得起兩千使同你租, high

戇撚鳩， 俾得起兩千使同你租, high撚大左

咪係

除左話佢ON9都唔知話佢咩好

拎得2千出黎,我去加多少少錢買1手/2手好過啦
仲要比埋身分證佢,點知佢有咩用途

好想快d玩 gravity rush 2 但係又想要實體碟唔要數位版

去食花生先

黎緊諗住買
但係唔知買唔買pro好
同埋想問可唔可以同PC share mon用？
無位買多個mon

想買都味必買到pro既話

買得先算啦, 想就有咩

買唔到Pro

我買左個 hdmi switch 用, 都ok

我想問買主題機，其實最好係去藍店買 、信和鋪訂定係直接網購，邊樣好d

屌你老母等左三個月已經無哂mode買機

無哂mode

咩mode?

咁可唔可以同pc share mon用

屌😂 串錯字
買silm好唔好 唔玩4k

Mode?

share用緊，你個mon有hdmi就得
可以買線轉頭 (好似係)

唔好抱住dark souls畢幫嘅心態去買
差太遠
當佢係一般日式arpg咁玩

有冇人知呢隻手掣息到有得買？

想問下 想買擺ps4 game果d架去邊買好
d game依加散哂咁放入一個櫃好亂 想執下佢

仁王係唔係得港版先有中文？
因為之前喺英國買左隻看門狗2以為得英文，點知原來佢都有中文化

信和有冇代用直立架買？

其實依家血源old hunter幾多錢叫抵屌

Driveclub Bikes買唔買得過？

psn 兩日前先特價完百幾蚊

人地都係淘寶貨， 自己淘啦

打打吓機自動熄機
開返部機再開game玩又熄過
部機是咪已經救唔返

今日去D藍店問左FF15既同綑 3千1到

隻GAME唔想玩放返出去幾多錢?

300-350

退唔到碟係咪玩完

this war of mine真係超好玩

點退唔到？
手制都退唔到？

D藍店會唔會即刻回收隻碟架

係見到FF15部機有1TB先想買
定係買其他500GB既同綑好D?

機主討論區

可能個power制有靜電，同自動彈碟個問題一樣，如果過左保就拆開個外殻，再用電線膠紙黐住個金色接觸位，咁就可以廢左個制，唔怕靜電再影響到，詳情自己去youtube search d片睇人點fix ps4 auto eject同auto shutdown

想請問下，有冇converter 係可以令到PS4可以用keyboard n mouse?直接插，打機好似用唔到

有 800-1000

呢排收埋咗隻VR，淨係放咗2支棍喺啲手掣隔離
阿仔成日拎支棍著咗機（我冇熄電掣）
本身手掣冇著的話，淨係用棍係咪熄唔到機？
冇十字掣唔知點郁去關機個Menu位

Option制都唔得
禁完右上會有load碟出黎個標誌 等一陣冇左但冇碟出

第一代ps4?

有無人一齊玩Alienation？

xim4

連登網頁版留名

ps4 slim同ps4邊部好啲?

新手玩緊bloodborne

儘量想唔睇攻略費事破壞體驗，但想問下有冇咩基本嘢係必要知

已經開唔返部機

整/買過部

屌ps4 pro嚴重冇貨...有冇巴打知道邊度仲有貨...

黃金 信和大把 不過喺水貨 行貨加一千 sony要買行貨是常識吧..

我都玩緊，好鬼難打 我開頭打第一個boss 死左20次以上，打到灰，但成功打敗個滿足感難以形容
我覺得最基本要知係俾敵人扣血時，短時期内反擊，係會回血。第二，在敵人有攻擊動作前，用鎗打中，之後再R1 攻擊，有機會做到爆擊，關鍵在於開鎗時機要準。

仲有血之迴響，可以當作經驗值或錢用。當你俾人打死後，去返死果度記得攞返。 其他基本教學，在夢境有提到

㩒實食指果粒制
Fing 支棍可以上下左右移動

想問依家VR仲缺唔缺貨？
一直無咩留意 想買黎預備玩BIO7

琴日行信和有,但好似成3千5

新手想玩人中 應該邊集玩起？

人中0

想問如果我個電腦mon有hdmi 1080，內置speaker，27寸16:9，係咪直接插線就玩得？仲有冇d咩要準備？想同電腦共用一個mon，擺房玩，唔想另外擺多部電視

原來係咁，唔該晒巴打，返去試吓先

噚日行過尖咀HK Record
連Cam版盛惠5499

黎緊會去日本 去日本買ps4 pro 同vr唔知會平幾多 心郁郁

利申：本身有ps4

咁重

又冇保
電子野冇保買唔過
特別係Sony

收到 原來13號就vr大貨 18號ps pro大貨

個咩福袋會有咩game
大家覺得抵唔抵

必有一隻uncharted4
仲有三隻game
佢講咩都有
講真四舊水四隻game好抵買
Uc又變公廁game

望佢新舊game比例唔好咁離譜

出Watchdog 1 fifi 16比人唔知會點

應該3隻都係垃圾Game

又一場關公

好似話有人中之龍6
Call of duty infinite warfare
The last guardian

有都要抽到先得架
100袋放一隻入去都叫有

呢個時候買二手ps4好無

我又唔係成日打 但想可以用到VR再成熟d

即係出第2代先再買vr+再轉PS4 pro (希望到時唔洗一定唔洗pro先用到啦 ）

大家覺得佢一月中補完pro同vr貨
之後slim會唔會再減價？

今日係葵芳果間見到有VR賣,但幾貴下

是但啦, 機又唔係貴, 到時賣出去又得

而家二手機買有保養既又唔係平好多

出新機迎新game！由1月27日開始，為讓各新機主試盡PS4™最強遊戲，SIEH首度推出「PS4™ 遊戲賀年福袋」，每個售價港幣$388。內含合共4款精選PS4™遊戲，包括指定的大熱遊戲《Uncharted 4: A Thief's End》及3款隨機編排的PS4™遊戲，隨機編排遊戲包括最新推出的《人中之龍 6 生命詩篇。》、《The Last Guardian》或《Call of Duty®: Infinite Warfare》等熱賣中遊戲，總值超過港幣$1,000！數量有限，是時候試試自己的新年好運氣！

個堆隨機Game應該實有咩小小大星球、DriveClub、Infamous、Destiny之類

Btw, 幾抵買好似

係，直插hdmi就得

Assassin creed unity, Syndicate, chronicles

18號門市有冇可能又排一堆o 人🐋😱

一早已買Uncharted 4

大家諗住今晚幾點去排vr ？

福袋會唔會炒埋一份

想問下藍店PS4 延長保養要成$298
但係周街game鋪又有保養延長卡$40-80
其實係咪無分別
個價差咁遠

我當隻uc4 250，其他只要每隻值50都算抵玩，當然前提係玩得落手既game

ps4有咩高達game好玩

Ps4出左嘅得G gen 同gundam breaker

breaker 3等下集，唔好買

幾時先出vs

有無人仲有玩Lou online
點解我load唔到入去

同問
準備19號藍店買白色slim，平288
買個陣有無咩特別注意
係咪會有一年member送

一樣

Thankyou

係game鋪買 都得
有冇巴打肯解釋下個價點解差咁多

舖果d好似係喺機拆出黎散賣
官方梗係收正價

VR唔配move係咪好on9

點會，你用vr玩ace combat，點用支move？唔通真係拎住支假鳩打飛機咩

剩機可能得3個月plus送

新入手

但我買既係日本版100V PS4 Pro, 想問下第時帶返香港玩要買變壓係咪好拎貴

下星期行開灣仔問下先

Edf係咪今年出新

可以叫中電港燈整個100v變壓站畀你

送到

有220

係咪千鳩幾蚊個？
之前想買個玩fps game但見好貴就鳩縮

可惜有線

你地有無試過玩玩下就會話無插lan 線？？？線又換過，router又換過都係咁

每日都實出現一次呢個情況，reboot 完部機後又正常…

呢隻800蚊到，千幾個隻係Razer出既

買保養+ online會員
係藍店買最平?
跟機個手制 係咪公價黎?

Yodobashi 賣果d係100v版黎

相比原裝 好唔好用？

我想問下佢果封咩賀年電子大利是係邊拎
去緊買

fb page再save低張圖

呢隻有冇得震

成隻xbox 360咁

邊度有得試下手感
呢類型唔揸下唔得

終於買到vr
有冇必玩game 介紹？
淨係玩左until dawn的確唔錯

戰場女武神有偷跑未

有無巴打用緊呢兩款headset?
評價如何?
知唔知邊度有得試玩?

新手一問
如果想買ps4 又唔想等pro有貨
有無話買邊隻最好

新手又想問下ps4有咩party game同咩game適合女仔玩？

首頁既巴哈list死左link，或者有冇其他中文網介紹？

ps3

上一代玩VR好似用唔到？

但我又無咁快買VR
不過最主要係想試下聲
就算買新果款都係budget 內

pc用唔用到

bloodborne,dark soul3,biohazard,out last,the evil within
party game就唔清楚

最後都係買咗舊款果隻

pc用到, 將佢隻reciever 手指隊落PC就OK

有咩好玩game介紹下

利申：得2k

你老味臭hi，上一代耳機玩vr用唔到嫁

thx bro

唔洗咁嬲
新舊兩代都係接3.5mm 線先用到

使唔使咁激動
咁我預計自己一兩年內都唔會買vr咁又有咩所謂

係信和一樓d藍店買vr行貨點睇
網上d人講到冇哂貨咁
但係佢地仲係原價賣

仲有貨

巴打個list真係選得好

想問VR 今個月係唔係有貨到?

琴日到左

唔該晒

唉屌，部PS4 一開機閃左一下藍燈就開唔著， 試過好多次都咁，係未無得救了？

邊到買controller最平？

一樓行到尾個間，好似仲有兩部

你係邊度買
請問XO制會唔會反轉咗
好想買

隻手制係Amazon UK 買。暫時得歐洲有貨，美國加拿大都未有貨，睇黎香港有排都未有得買
XO反唔反轉係關唔同地區既主機事，手制理論上係唔會反轉

要party game
等老任新機

好唔好揸
想買

係咪直接送過嚟香港

大家有無邊款通話耳筒推介

我搵代購差唔多成千2

咁入xbox精液掣仲好

xbox制要買converter咪仲貴

converter 300有交易啦下話

Converter $250有啦
精液掣都係8xx

新個隻？未有咁快呀嘛

我係直送

有冇人知ps4支唔支援2tb hdd?

有冇網址

用左 gold headset 一年
無呢到D人講既脫皮情況

我用左2年都係無事 前幾日仲唔小心將個usb接收器整跌左落水 即刻9秒9拎起身再吹乾都仲用到

GRAVITY RUSH 2有冇偷跑

係沙田邊度買sony手制 會員 延長保養最抵？ 好運藍店？

有冇人玩fifa一入波重播或者半場播片就彈game

比個廣告引左決定買

新手想買pro,
睇新聞話聽日開始有現貨，知唔知點買最容易？

而家有咩Game玩到VR?
好似巫師呢d舊game玩唔玩到？

重力跑左未

而家去定藍店/sony store排通宵

宜家vr有原價現貨未

應該聽日先有

有冇人答下me

想問下各位巴打
platinum 果隻新耳機
如果唔會玩VR 嘅係咪唔買都得

用返gold 就ok?
定係用黎聽歌睇戲都有分別?

有冇人會狗衝重力少女2
玩demo 好似進步左好多
(gameplay / 畫面)

仲難控過第1集
不過內容好似好多

利申:玩左2粒鐘

鍊金術士今日有冇偷跑

有冇人買$388抽4隻game
12隻有5隻冇興趣, 抽中機率都幾高

邊度講有乜抽

有冇巴打訂到pro

訂到26 拎

有冇人買咗Gravity rush 2?
幾錢？

咁比例上都好似ok喎

$37X

Where

邊度有得抽？

深之都70蚊左右

訂到pro，準機主留名

無人用ps4 耳機!?

唔錯喎，堆冷門野幾中
抽到大路AC,COD,人中咪放返走

唔中so5就得

有uncharted 4即係唔駛買

Mighty no9

我都終於訂到，玩住部PS4等Pro

得人中6未玩
唔買了

7隻無興趣淨係想抽到人中

今朝原先只係諗住睇下易唔易入
然後忍唔到手訂左
f5左三十分鐘，填左三次資料
後來係facebook見到人話藍店有得任訂

btw係咪搵隻外置harddisk備份舊機，到時再還原落新機就得？
定話到時再用network過資料穩陣?

backup都係game data姐 你唔係backup埋d game掛

當我冇講過
我岩岩係諗緊備份檔會唔會認機既id之類
後來睇到manual話用黎轉移都冇問題

反而對隻might no9最有興趣

188 $358，冇格價，一入就買

watch dog 2出左試玩3小時,但psn搵唔到?

定係有GAME先玩到?

我想問係等舖頭通知拎貨？定係26號又要係舖頭排隊

到時有短訊架啦

我都係，唔想玩AC人中

Email 叫話26/1 - 9/2 拎得

係邊有得買？

藍店或者sony store

福袋中伏味濃

點解sony online store見唔到個ps4 pro有訂掣

人中極應該仲放到1xx，人中6 250啦，應該唔會蝕

話說如果confirm左個list係真的話，大家記住監察藍店班賤人，一發現有問題就推到佢仆街

好快就成堆放出黎跌晒價，要放就快d爆

淨係想要uncharted同last guardian

屌睇完今晚達叔玩人中6搞到我好想自己買黎玩

想問下點解我用macbook連PS4 用remote play 連線，佢次次都彈個code出黎係88010e0f，而我又專登熄埋防火牆個d都唔得？

如果想要uncharted已經可以搏下，3隻每隻賣50應該賣得出掛

最難放應該都係黑旗呢隻陳舊game
其他放唔走咪自己玩下囉

不要再說了，已經有預感會中
當年買PS4已經硬食左一隻英文

今日係咪有新一批訂

今個月追加免費game:TOZ

琴日訂晒啦

好過無

咁岩玩緊tob好正 重有得免費玩翻前作 完美

隻TOZ 聽講好伏
不過免費就算

TOZ好多負皮

D負皮好似都係因為女主角中途離隊個件事先出現姐

女武神係咪今日出 有冇巴打買左

唔止,我相信你玩完都會一齊屌

即係福袋係邊度買？

btw好似聽日先開始有得dl

上一頁咪講左

部舊版ps4唔知咩事，開機bi一聲但係開唔機
巴打救我，想玩住bio7過年

年度伏game 喎
No man buy之後到佢

有冇bloodborne巴打可以幫打該隱烈士

蒼藍革命之女武神係咪外傳黎
同誰系列無關係 唔同哂咁

你當人中維新咁
渣住個brand出既新作
但我覺得個戰鬥有d不三不四
依家完全變左隻有三個廢柴係到阻住晒既動作game
冇晒前作既策劃味

巴打有買到？
係咪大致上都係同demo差唔多冇分別？
D人物有冇靚到呀，動作有冇順暢dd之類咁樣
我諗緊入唔入手好

已經玩完tob
之前仲諗住toz咁多負皮 所以冇買 去睇動畫補番劇情算
但家下送埋就可以玩下

我剩係玩左demo
完全無左戰略元素

玩到第二章
把阿婆聲成日亂入仲要劇透on9
（我依家玩緊果關打到中場休息，之後個阿婆亂入出黎話個場仗贏左，之後到我控返個人仔打埋場仗既後半 ）
打有對話既boss戰因為出技成日停
加上隊友鬼殺咁嘈報告戰況搞到好難先睇到對話

戰鬥我玩落接受到
不過係d遠攻咒術唔知點解粒子彈好慢個動畫好白痴
停幾秒睇粒鼻屎飛去敵人度
同埋打到士氣高連出技能果陣好似變左matrix 咁好怪
仲有清完場會彈隊員勝利post既cut in
影響戰鬥順暢之餘（雖則本身已經極唔順暢）又意義不明
聲音明明四周無敵人但會有子彈係耳邊飛過既聲搞到我成日以為有敵人（我帶耳筒玩）
個地圖無得放大搞到我成日當失路係戰場郊遊咁
玩左頭兩章已經講到咁多野
但係唔知點解我都覺得幾好玩

我都係玩左demo咋，所以想知內容有冇咩大變

我玩demo個時都覺得有少少有趣
開頭講既劇情都好似幾吸引咁

Btw 巴打買左幾銀

邊隻係該隱烈士 城堡？

係呀 拎伊芙琳個度隻boss

感覺佢想做到action game咁但係d動作就好生硬
不過都會買 始終都對佢有信心既

個戰鬥系統無乜期待
玩落覺得接受到就算

如果劇情達可以正常返小小就好
仆街一開game個阿婆本死人書就劇透隻game得十章
仲要睇個章段標題都大約估到邊章主角會陷入低潮果類野
仲有玩到好投入果陣就陣把阿婆聲講之後果段既劇情大剛出段
先至再睇返段劇情
好地地咁無左個阿婆黎表達唔得咩
希望結局果陣個阿婆係有特別意義
或者呼應到之前既劇情
唔係既真係

直接係psn度買
見實體版好似無乜野首發珍藏豪華精品包就懶得去game鋪搵

依隻唔用槍反難打到癲

巴打Pm 我psn,夾到時間就一齊打

有人福袋未 ？

唔係27號先開售咩

前兩日出左機，但唔知點樣同人share digital版，有冇巴打有教學

a買game>b登入a acc下載>b係設定到tick常用帳號>b登出>開心遊玩

唔該巴打
咁之後b可唔可以入返自己ac?定登出左a之後唔可以入返自己ac？

入番自己acc

無聊一問，有冇人見過邊到有得買pa vr travel case

行完黃金信和唔覺眼有

想問injustice2係咪開左訂 係咩sony store度訂

ps4有冇類似switch zelda 呢種game

出左機
連一隻Gravity Rush2

係日本買左個
5400yen

Rockman情意結 知伏都想試下

toz都有免費？日服限定？
ps3隻tox打到一半停左

有冇巴打訂多左PS4 pro 可以放比我

有無巴打記得農曆年PSN會唔會有買game優惠

你無ps4定無john psn所以上黎問？

想問有冇人用無線耳筒玩？本人想買但唔知新定舊個隻好啲 有冇買左嘅巴絲打分享下

有ps4有PSN plus
想問下農曆年期間買數位game會唔會有折 即係好似聖誕有半價果類
Google左唔太覺眼

其實你去ps store已經一眼睇晒

想買GTA5，有冇人知邊度買最平

二手

即係佢問遲d有無新年sale姐 好似steam逢假日都有steam sale咁

PS: 好似往年都無

Tob toz 我兩隻都有打，女角走唔走我無乜所為，劇情同世界觀我都好深刻滿意，始終係中文，不過戰鬥就真係難頂啲。tob進步左好多
Ps tox還好tox2先仆街

想玩online，二手玩唔玩到online?

乜依家新年喇咩？ 人哋明緊往年有冇特價你就叻唔切咁

好似無關

幾時再番pro呢

呢水pro有冇人炒緊

有冇巴打知 沙田藍店重有無pro行貨賣

我想問下, 依家PS+有套餐, 但係我買完個套餐但係隻GAME無得DOWNLOAD係咩問題???
個PS+會籍已經延長左

佢唔係話幾日內會email俾個code你咩?

原來要等佢EMAIL比CODE, 我仲以會變到好似PS+ D免費GAME咁直接係變做免費咁TIM

ps4有冇啲節奏慢 好似牧場物語果種game😂

你都知人地問緊咁你又唔答？
btw psn優惠就好飄忽佢鐘意出就出，價錢都未必次次一樣，上年新年有出過優惠
係到講聲對唔住如果你覺得我邊到有語氣重到的話

Stardew Valley

中文：星露谷物語
有d人話超好玩，牧場物語有既野佢都有，仲超越牧場物語
利伸：我無玩

係咪second son同1886果個套餐？
去返隻game個page都無得down?

而家得買兩隻指定game有八折
如果上年無，今年都唔會有，ps store d特價同steam origin果d個期硬係有d唔同
而且CNY太地區性，我覺得就冇

用力google confirm左，唔該巴打

巴打你係咪盲架

有冇人知火影偷跑未

見過新290,二手只係平幾十

wireless headset?
新果隻想試, 咩3d audio

係啊
我未買所以想了解下，新果款3D好似都要有game支援3D音效先出到

睇漏左個回覆姐，洗唔洗疾住哂

想問下個399包係咪就咁去D藍店到都有得買?

上年有呀，我諗今年多數有啦而家減價減得咁密

咩包，係咪話福袋
藍店白金店都有，不過未出

就係依個
咁另外佢果個年電子大利是係咪買果時,上去PS個網果到禁返果頁比人睇就得?

show到張圖就ok

想問下出面有無貨買到ps 4 slime 白色

Thanks 咁多位巴打
等多個禮拜先

今個月免費個隻模擬山羊係玩乜？
玩左陣都未明

你玩緊咩就係咩 乜都冇

Hk PSN成日送d鳩game

竟然有d咁撚白痴既game？

屌 我之前仲要係比錢買

你有乜感受

有無巴打有玩guns up？
呢加down緊落黎想試下玩，但好似好少見巴打們講

上網睇到TB合購game有機會被ban?
係咪真?
訂左ps4 pro，之前無玩過ps4

冇事架
Ban 左比少少錢就可以解鎖返

好似解唔番
定係我真心左

玩咗陣del咗
完全浪費時間

白金完即del, 唔想再見到

喱隻外國神作黎

想知有咩吸引你會俾錢買 隻GAME 送俾我都唔想玩

想玩fifa但10月已經買左pc版
砌到兩隊UT靚一靚
無心機重頭黎過

我知外國好高評價。但我都唔明

求其整隻垃圾出黎就咁多人玩
難為一啲用心整既作品

呢隻唔係就係玩佢d bug咩

尋晚終於買左機
玩緊fifa同bh7

睇D鬼佬直播,人地玩得好歡樂喎

灣仔東方188有冇pro現貨

有少少想買VR 玩，大家玩完VR 覺得點？
同埋而家有冇正價現貨？

睇pewdiepie玩得好撚搞笑

巴打你買左1886定infamous?

我都想買4480心郁郁

有，不過炒價

pro 現貨咩價位?
睇下買唔買部新年打

信和地庫果間ps shop好似有

福袋會唔會好多人買呢

想廿七貫返個

港伏送既WORLD OF FINAL FANTASY PS4 主題幾靚

有冇買左ps4個新耳機

1886好伏 得個靚字

過年有冇game比幾歲表弟妹玩

新出既bio7

想入會，請問PS4slim 係唔係walkin Sony Store 都有貨架？

仲諗緊買SILM定PRO好
同埋其實而家PRO有貨未?

係

利申 買左

3k8?

而家有個優惠，$268買12個月會籍送一隻game,揀INFAMOUS定係1886好

infamous新定舊？

老老豆豆 2隻都揀唔落手

諗住買個耳機連咪打ps4
有冇推介

ps4 wireless headset

七舊幾果個

行貨6舊都有
水貪仲平
又可以pc 用

部1代ps4開始彈碟

呢度所有人只會叫你閹左佢

有人拎去整完係唔會復發？

邊到買到

我 整左2次冇事

有冇人買副廠手製
諗住買個俾條女陪我玩個陣玩 佢又少玩 sony 個隻好貴

3舊幾都買唔起, 蝕返轉頭

迎 ㊗ 金雞 🐥 年，PlayStation Network 多項賀年優惠出籠：
※「荀野咪走雞」詳情：

🐔 PS Store新年優惠
精選PS4及PS Vita遊戲低至25折，PS Plus會員享低至2折優惠。其中包括《FINAL FANTASY XV》，《看門狗 2》，《Battlefield 1》，《COD: Infinite Warfare》等熱門大作。

PS Plus會籍「買12送3」
網上購買PS Plus 12個月會籍，即時獲3個月會籍！

三款熱賣遊戲 PS Plus會員免費下載
本月PS Plus免費遊戲再度追加，賀年期間特別放送PS4《God of War III Remastered》。

買PS Plus會籍卡送港幣HK$38
於便利店7-Eleven或Circle K購買12個月PS Plus會籍卡，網上登記可獲回贈$38預付金額。

網上贏PSN大利是
Facebook專頁於年初一下午1時一連四天舉行「PS Plus 迎雞接福」獎賞活動，禮品數目多達600份，萬勿錯過！

正
好彩之前冇買到GOW

早幾日先收左隻二手battlefield1

之前有諗過買，好彩

天生設計缺陷，閹左唔駛煩

今個月真係正

12送3

有無人都上唔到ps store

唔識用個兩碌棍 點左右移動

唔見battlefield 有discount既？

等咗好耐

store 仲未有新年優惠個 page，都唔知咩 game 減左

Ff15 $327
Battle field 1 $ 255

邊度睇

Gta 234
Fifa17 224
Watch dogs2 294
Bf1 255
Ffxv 327

搵唔到買12個月psn送3個月個page

想問下有福袋賣未

我個psn佢迫我改密碼先再登入到 但我當時生日日期係亂填 點算 佢又唔俾撞 錯5次就error

唔知有冇wow到
藍店今日有walk in pro 現貨

利申返先
我係去大埔拎網上訂機果陣見到
唔知其它藍店點

聽日開始
我問左PlayStation HK幾點開賣,佢答:具體請聯絡店鋪諮詢

巴打我見到你地排緊

Thanks bro

12+3正呀

用ps4睇到 app唔見有

已經去到19年年頭

6月再有既話可能續多次

留名跟進。收六點 唔知番沙田有冇😥
有冇巴絲報告下 大埔沙田藍店咩情況
同埋好唔好即場買埋 保養
因為追過post話 有鋪頭保養卡定ps會員卡賣80蚊 想請教下🤔

直接打去客服問啦
一係email問不過比較耐又煩

屌 我聽日先我閒

閹左一年2個月

清心寡慾 打機都勁左

大埔藍店一年保養卡100，額外手掣198
走果陣見到都係十幾部，排前面既大部份walk in
你去之前可以打去問下有冇貨
(eps,visa,銀聯會貴d)

cod特價抵唔抵屌